{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Ma v√µin palaval p√§eval v√§ga l√µbus olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest."},{"text":"Aitan sind maha jahutada."},{"text":"Sa v√µid suvel minust l√§bi joosta."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":false},{"label":"Sprinkler","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad sooje riideid, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid kanda p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ô∏è Teen v√§ljas soojaks."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja hall asi, mis v√µib vihma tuua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest v√µi j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è Vahel katan kogu taeva."},{"text":"Ô∏è V√µin olla pundunud v√µi lame."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja lohed lendavad k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Purjepaadid kasutavad mind liikumiseks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett, aga olen enne maandumist k√ºlmunud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Vahel teen haiget, kui sind l√∂√∂n."},{"text":"V√µin olla sama suur kui golfipall!"}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen keerleva keskusega torm ja v√µin palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Moodustan soojade ookeanivete kohale."},{"text":"Mul on tugev tuul ja tugev vihm."},{"text":"Inimesed astuvad oma akendest √ºles, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elekter √µhus."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb tihti vali heli."},{"text":"V√µin tabada k√µrgeid objekte."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Laskmist√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur ja tume pilv, mis v√µib keerutada ja tekitada palju kahju, kuid ma juhtun √ºle maa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu lehter."},{"text":"V√µib-olla kuuled raadiost minu kohta hoiatusi."},{"text":"Ô∏è M√µni nimetab mind twisteriks."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikk v√§ga v√§hese saju periood, mis v√µib tekitada probleeme taimedele ja loomadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maapind muutub minu ajal v√§ga kuivaks."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin suurendada kulup√µlengute riski."},{"text":"Ô∏è P√µllumehed muretsevad, et ma nende p√µllukultuure rikun."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tihti tsirkuses."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"V√µin haukuda ja saba liputada ning olen tuntud kui inimese parim s√µber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja v√§ntan ning armastan tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma olen suur kass lakaga, keda tuntakse d≈æungli kuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan uhkuses."},{"text":"Jahin teisi loomi."},{"text":"Ainult isastel on laane."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wallaby","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roomaja, kes suudab muuta v√§rve, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk kleepuv keel."},{"text":"Ô∏è Minu silmad saavad iseseisvalt liikuda."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suurep√§rase kuulmise ja s√ºdamekujulise n√§oga √∂ine kiskja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tihti lautades."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid n√§rilisi."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Aiakull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}